自制

自制力这个东西 老天应该没有给我吧 不然 为什么我的自制力会这么差欲望这么强 完全制止不了 GOD , HELP ME。应该说 没有谁能帮得了你但是 我却自己都拯救不了自己每天晚上会想 为什么就是这样 就是改不了 明天一定要...但是 第二天 依然继续 这样 继续放纵 继续吃老天 我也不知道这是第几次这样说自己了但是 要改的 依然改不了求帮助！！！‘顺便说一个开心的事 85度C真的是个很神奇的地方 能碰到我幼儿园的同学啊 这是多么的难得的事我对这人是完全没有记忆的但是 原来我小学在1班他在2班中学 我在12班 他在11班更好玩的事 他高中在18中 我在17中 哈哈哈好笑死了